其實得罪清真寺係咪同得罪方丈一樣咁嚴重？

想知嚴重性

人地夠姜搞場恐襲收你皮

恐咩襲呀
咪當人地係IS，佢地好尊敬宗教去發聲反抗唔代表佢地會恐襲
恐襲果班同中共先最fd，另一派係新疆被中共打壓緊

唔好小小事就講恐襲
唔係所有穆斯林都係支持恐襲(正如我地大多數都係和理非)
成日話連登仔唔識尊重人就係咁解

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

中共新疆都得罪千千萬萬的回教徒

警攻清真寺侮辱回教徒，係中共報復新疆人權法所為！